私 隱 專 員 公 署 開 始 叫 連 仔 剷 po

民建聯立法會議員葛珮帆等五人到私隱專員公署請願，他們指收到不少投訴，稱警員及家人的電話號碼、住址，以至身份證被上載到討論區，更有人以言論威嚇及辱罵他們，要求私隱專員公署調查。

私隱專員黃繼兒指，6月12日金鐘衝突後，公署至今共收到130宗相關查詢及投訴，公署已聯絡網絡商要求刪除有關資料。

私隱專員黃繼兒表示：「要求他們將有關網絡欺凌的上載文件及圖片下架及移除，有營運商跟我說已經做了。上載文件或相片的網民，已與其他執法機構找到他們，會以《條例》所賦予的權力跟進，例如條例中我們會發出執行通知書，其他執法機構可能發現涉及刑事案件，會從刑事罪案方面跟進。」

原po

大家請o係下面report返邊d po已經剷左 & 儘量用google search既google cache backup返

推

連狗使唔使出嚟面對???

屌你老母連狗

pish

唔可以怪連尼住，佢唔刪佢自己上身

高登又可以大造文章

我記得有巴打整左個大backup既地方

唔知有無backup到被剷既野

agger

同埋無話唔俾你o係第2道post,咪照打遊擊咋嘛

個source o係第2到佢一樣無符

係時候要搵中田英壽

或者可能保護user資料先剷po je

大家唔洗咁緊張既,呢d好小事,網絡世界咁q大

呢到唔po得咪po第2到,佢搞得幾多到喎

再者你post去外國forum既話,人地分分鐘幫你撐埋一份

之前有槍手衝入清真寺殺人,都係有個外國網host住條片先好多人睇到
自由對唔少人黎講係好重要架

我唔知佢地程序點啦,亦無意為連仔兜

轉走個source就ok la我認為

又玩助攻
連登無左跟手全set喺pornhub出現番

得閒就幫手推下啦,好眼訓鳥

唔知有幾多po俾人剷左啦

post上咸網真係無得輸

唔撚係呀
連仔你出黎交代下好喎

呢個真係好嚴重

唔好屌佢住啦

屌佢無咩作為

推人po到遍地開花

唔一定要對呢到有情意結既

就好似龍和咁

屌你老母呀屍撚豬愚公署

我支持警察 貼相表揚唔得咩？

行得正行得正

點解要隱藏自己個人資料?
係咪做左犯法野唔見得人

有咩平台可以post？
外國網？

我唔識想問下，如果server唔係香港，政府佢地嘈有用咩？

大家做好backup 準備

連仔應該post番垃圾私隱專員公署個封信出黎 同埋話畀我地聽delete左乜野

不過佢要出黎交代好D

咁醫院記招話話差佬偷聽同恐嚇去拎資料，做野未

用 google upload 然後 quote link 得唔得？

我代表政府答,

縮番入林鄭個閪度, 拜拜

唔會有事，我上次上過私隱專員公署，佢地講左，最多都係叫人剷，但剷唔剷係你o既事，或叫討論區幫手剷，但都係唔一定會幫。
因為証明唔到邊個係邊個，料邊到泥。

都係上次上去要佢地搞d野，講左等於冇講

你上次咩事先
今次係政府比壓力私處可能就堅做硬砌

上次比人貼身份証，名，地址
係d無為人搞事

香港唔post得咪好似閃卡咁post去外國囉

擺重要野上8chan

連仔加油 唔好受惡勢力影響

要籌旗換ser出聲

連仔無出嚟公開講 偷偷地del

連仔加油。最多遲下再po

連仔似係敷衍緊佢喎

wfc

其實想問好耐
點解放上PORNHUB會無事

Backup 去4chan 之類

外國server唔係可以冇事咩

連仔刪po都唔撚講？

大家冷靜小小 我覺得都係應酬式交戲 最緊要主線po焦點po唔刪 此時此刻此平台 不能缺

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

一開頭講到放server外國起方舟

做踩野就過高登啦，太多新user唔識玩

所有連仔更加要企出黎

證明私隱專員公處係唔公正

個重點係自己公開自己既資料 經已變成公開資料D人鐘意點用都得。同選舉事務處唔見左有全香港人既個人資料既電腦係完全唔同。我登記做選民個時，你個仆街選舉委員會已承諾會保密。點知........呢個先大鑊 identity theft. 連登仔所整理既資料其實真係無乜特別

因為server唔係香港

有冇人backup晒

啲資料係班狗自己擺上網
私隱專員公署

如果佢有backup再删就ok

放上外國網站
如ch8

連狗係咪要出嚟講兩句 依排咁多事

有話刪嗰個營運商係連仔咩？唔可以係早洩㗎

唔好亂屌啦，乜都未知就鬧咗先未炒夠車？

人地 fb ig public既野 可以點上身？

推撐住呀連仔

黃繼兒

依家有？

黃繼兒動母

大家重要既post都back up好d

其實PoPo 行得正企得正，無做衰野，怕咩比人開post起底。

路線對了

成班兒登仔 以為連尼住會好似阿祖幫你打官司咩
等坐啦 on9

咪玩啦，唔通連仔打埋開口牌同我哋講可以照post 咩。
佢就好似民陣咁，負責岀面營運吹大旗，方便巴絲聚眾辦事。但佢自己唔可以踩界呼籲大家做野，一定要靠我哋心領神會自動波去做。我自己由428個遊行post放咗1001之後就冇懷疑過連仔，希望大家都可以俾啲信心佢

推
繼續backup

警畜D FB IG 無哂PASSING OUT D相
做畜牲做到你咁撚廢 豬屎都不如

連仔好危險以後都出入唔到香港喇

下次直接upload去圖片網呀果d，唔好直接up上連登

係囉 所以屌佢做咩 不如換玩法仲好

過街老鼠人人喊打 比人知你做警犬咩面都冇哂

取消正皮廿腐皮仲好啦

其實不嬲出左咩事admin都會刪post

唔係612之後先咁搞 唔交你班化骨龍出去算係咁 體諒下

[求專家]黑警資料庫blockchain化？[幫連仔分憂]

琴日上庭又唔見你咁撚重視市民私隱
警狗睇人電話就得
我用電話睇警狗ig repost返佢d相就唔撚得

私隱公處叫豬西伯格del post囉

大佬呀,你唔追post都睇下 #1呀

同埋無叫人屌佢呀,叫你地幫手留意到邊個post無左就backup咋

分分鐘叫得郁架,因為亞州區個主管親中架我記得

推！要backup

其實唔係香港既話題就係返外國論壇講啦?
最多係連登post條link咪算囉

私隱專員公署係冇牙老虎
連仔唔係咁都淆下嘛

以後連登有咩人起底，就剷上專員公署
日日去
專員話做唔到就印呢張野比佢

😂張相條link唔係喺lihkg wo sorry

改個post名叫開公開表揚警察

大家誤會左啦

私隱專員係勸你刪

一黎如果啲人純貼相冇貼其他條友非公開既個人資料，或者冇恐嚇人，其實根本都唔犯法

咁一條友刪左，有其他人貼咁點樣？
咁咪再勸你刪，不停Loop

想俾人擺上av網咪直接講lo

係時進行離岸建設了,海外SERVER海外公司海外管理團隊.

呢個時候唔好仲在意有冇del po

啲黑警嘅資料已經揚晒出黎
大家都已經J過晒佢地啲女

依家即刻del係明哲保身，唔好為左企眼硬奶野

勾喺一個外國網站

冇

post去pornhub

連狗會出現咩？ 收緊錢了

辛苦你啦連仔
方便嘅話開返個po list返del左嘅po
可以畀大家整合返出黎（去其他平台po)

眾籌俾連仔搬Server有冇得諗？

高登del post就比人屌到飛起
連登del post就就明哲保身？
咩理論

「有營運商跟我說已經做了」

邊到講係連登
可能係高登呢

洗鬼驚佢, 大把野迎新聞黎, 記者影既, 叫佢告報管囉
警犬啲相係ig/fb佢自己po出黎比人睇既, 又唔係我偷佢部電話拎佢啲相
on99 洗閪驚佢

再post出黎比人告
連狗撚會出錢打官司呀

淨係講邊d po del左je

又唔係po 內容,咁都俾人告就無計啦

追post啦大佬

有冇人有backup?
send比外國巴打post

唔洗下下紅色大字既

我都識啦

都話叫大家留意下有邊d post係del左
自己backup返呀
唔係o係到紅字鬥屌呀
屌連仔屌巴打,屌完又點,都del左架啦
都話唔po呢到po第2到,佢搞唔得幾多到囉

遊擊呀,打遊擊呀ok?

屌你老母 連仔頂住呀

認真問，ig share出嚟嘅相算唔算私隱？

將啲仆街黑警做WhatsApp sticker 咪得

又傳得快

你老味....警犬拎病人資料遺晒私隱...又唔見你班PK私隱專員 做野......

而家就係拋你浪頭等你自己del

網上就好似條街咁咋嘛
你o係大廈掛個牌出黎有自己樣,d人share出黎都俾你屌
話侵犯佢私隱,咁緊係唔算私隱啦,明明就你你自己周圍放

而家大家知呢個公署咩料啦

佢搞一搞仲衰 去晒外國網 全球都知

改為，我想認識e 位朋友，可以嗎？

pornhub

屌你老母
黑警去醫院攞資料，又唔侵犯私隱呀

而家是咪唔追post架啦

咁多人屌重覆野既

根本所有正苦都唔再係為民服務

狗泥

告唔入還告唔入
我覺得唔好燒落連仔到
連仔仲要頂住三毛侵襲
呢d個人自己搞得惦嘅case單挑算啦

嚴重條毛咩 靠嚇?
係咪你老母比人po左上黎

public photos are private

大家明就好

同埋靠連仔不如遍地開花

認真 大家聚哂o係連仔到,陣間俾人一野撓起,唔通返高登咩 咁多人無account

搵定第2個網穩陣,又可以減輕佢負擔

要同佢拗就要上court

撚有咁多時間慢慢同政府玩咩

HK police wife swapping

邊洗呀大佬,放上求其一個外國科林都得啦

轉PPT 繼續討論

放係pornhub有冇得唸？

連仔唔使刪post 交哂啲人出黎咪得

屌你老母啦，成班人係度屌連仔做乜

連仔保護我地先del

Post去ptt/Reddit?

true

屌乜春. 佢比你先POST咗出來. 大把時間做 Backup 啦.
佢有佢既遊戲規矩要跟住玩, 又唔係一野就唔比你PO

can ah,但而家我淨係知到一個post 被del左

有無巴打有其他發現

唔明淆乜野囉
送中通過左咩？驚西呀？

轉去github publish 個database

無人可以delete, 再del就轉去gitlab, 警員number database都係咁做

有csv檔就備份到

私隱專員黃繼兒...

點解改個咁嘅名 因為好多老豆??

(我算唔算犯咗私隱條例呀...好驚驚)

Push

搬去其他外國forum繼續
呢個政府都on99

刪唔緊要，講聲邊個post無左，backup is king

連尼住係香港
搵人課金比佢係外國住算啦

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

咪係，d「私隱」又係當事人自己po上網，我哋係「轉貼」，咁點算係我哋問題？你自己公開得就預咗全世界都睇到，行得正企得正你驚咩呢？你哋咁做姐係認自己做咗衰嘢呀？

Po 上Reddit 有冇得諗

佢自己既fb po> 根本無問題

個人資料>世人已bookmark

屌成個黑警女友post無左

放上甜網

喂我屌你老母連尼住 你個server唔係係外國架咩 加埋果d料全部都係fb搵既 你驚乜撚野

刪一post十

佢驚奶屎上身
死都del左先

無錯，del完又po

咁都有問題既話
又唔見佢鏟數臭youtuber d po?

發夢見到連仔唔小心將呢個post d data 流出

私署 又沒執法權 最多口交下
之前不見選民登記電腦 咪又係不了了之

唔好怪連仔 大家都唔想佢電腦無啦啦有cp架

其實直接掉外國網仲好
例如8chan 或者開個wiki fandom

咪撚係又屌唔係又屌

黑鮑都仲有POST啦
每年都開POST表揚下香港驚察我覺得係好應該

政府部門到今日仲係咁

撐住呀連仔